你地上個月課左幾多錢落手機game度?

上個月課撚左5千幾(4隻game)平均每隻千幾
好似倒錢落咸水海咁

無玩手機Game
十年無課金
新年課左700 Apex換全家寶

28蚊
One piece 月費

一皮

三國志

跟手送左比人

我都覺得on9

拎去叫雞玩十次

死傻9

點呀公屋仔,唔抵得人有錢課金呀

拎去買美股好過啦